Inderdaad, het is deze twijfel en het onbehagen het veroorzaakt me soms dat heeft me geleid naar ons huidige vertrouwen. "
"Kan niet geholpen worden," zei Miss Pross hoofdschuddend.
"Raak dat aan snaar, en hij verandert meteen ten kwade.
Laat het maar met rust.
Kortom, moet het met rust laten, graag of niet.
